香 港 人 根 本 唔 配 有 普 選

淨係識財爺心心眼 比人既公關技巧迷倒
可能連選緊乜9都可能唔知

咁係咪唔識食好野, 就唔配食飯

係

駁唔到

關香港人撚事咩

咁關咩事

又係香港人唔配有xx論
配合唱衰香港人
令香港人唔再追求民主
支那五毛狗手法

關你撚事咩
香港人要簡邊個咪邊個
唔通簡個你唔鐘意既又話唔配有民主啊？
食屎啦支那五毛狗

其實係 有普選都唔會比而家好 睇返而家就知 立法會選舉d廢老乜唔知就比人呃左去投票 最後結果都係一樣

你最撚勁好唔好

死返去5p啦屌你老母

其實我就係想講呢樣野